# Proposta de fer-nos socis de la XES

Pendent d'acabar

- Perquè: (Possibles Subvencions: dona punts. Ser com altres membres com: Fundació Guifi.net, Pangea) 
- Per a què: (Continuar amb els principis de ESS que es proposen desde la Xes com el Balanç Social, ja estem a Pam a Pam)
- Com: (formulari en la web de la XES, valorar el cost que ens proposin)

